搵唔到錢既人最鐘意笑其他搵到錢既人做港豬

佢自己就做炒散/低薪工過活就唔係港豬

不能同意更多 好似啲毒撚咁無女就話人臭x

ON9撚大部份搵唔撚到錢既人見高拜見低踩，呢D先港豬，豬唔豬睇你明唔明自己個行為其實係倒自己米，你跟從個社會規則跟既得利益者方法去被人圈養你就係豬，逆流而上搵到錢既就唔係港豬不過有幾多?

做港豬既人最鍾意以為笑佢地既人搵錢少過佢地

無人識你咁撚慘呀？ 幫下你手